# TUGAS AKHIR ADMINISTRASI JARINGAN

Planning 1. saya mempunyai vps dengan os DEBIAN 7.2 saya menginstal dns dan webserver 3 .
domain website http://luckyervancom-under.cloud.revoluz.io/

report 1. dns sudah berjalan menggunakan bind
    2. webserver sudah berjalan menggunakan apache
    
    vps :  1. ssh luckyervancom-under.cloud.revoluz.io
    port : 50292